{
    "product_id": "phone-itel-l6502",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/itel-l6502",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_01",
            "question": "Điện thoại Itel L6502 có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "2.290.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Itel L6502 có giá 2.290.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Itel L6502 như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung nhôm & Mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Điện thoại Itel L6502 được thiết kế với pin rời và khung nhôm, mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Itel L6502 có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.52 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Itel L6502 có kích thước 6.52 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Itel L6502 có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Zoom kỹ thuật số, Tự động lấy nét (AF), Làm đẹp (Beautify), HDR, Chạm lấy nét",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Itel L6502 có các tính năng như zoom kỹ thuật số, tự động lấy nét, làm đẹp, HDR, chạm lấy nét."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_05",
            "question": "Điện thoại Itel L6502 hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại Itel L6502 hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_06",
            "question": "Điện thoại Itel L6502 có bảo mật nâng cao nào không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở khóa bằng vân tay, Mở khoá khuôn mặt",
            "long_answer": "Điện thoại Itel L6502 có tính năng bảo mật nâng cao với khả năng mở khóa bằng vân tay và mở khoá khuôn mặt."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_07",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Itel L6502 là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.1",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Itel L6502 là 4.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_08",
            "question": "Điện thoại Itel L6502 có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Đen, Xanh",
            "long_answer": "Điện thoại Itel L6502 có 2 màu sắc là đen và xanh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_09",
            "question": "Kích thước của Điện thoại Itel L6502 là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 166 mm - Ngang 75.9 mm - Dày 8.55 mm - Nặng 179 g",
            "long_answer": "Kích thước của Điện thoại Itel L6502 là dài 166 mm, ngang 75.9 mm, dày 8.55 mm và nặng 179 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_10",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Itel L6502 sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "IPS LCD",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Itel L6502 sử dụng công nghệ màn hình IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_11",
            "question": "Camera trước của Điện thoại Itel L6502 có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "5 MP",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại Itel L6502 có độ phân giải 5 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_12",
            "question": "Điện thoại Itel L6502 hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "bộ nhớ & lưu trữ",
            "short_answer": "128 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Itel L6502 hỗ trợ thẻ nhớ tối đa lên đến 128 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_13",
            "question": "Điện thoại Itel L6502 hỗ trợ kết nối Bluetooth phiên bản bao nhiêu?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "v4.3",
            "long_answer": "Điện thoại Itel L6502 hỗ trợ kết nối Bluetooth phiên bản v4.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-itel-l6502_qa_14",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Itel L6502 là bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "4000 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại Itel L6502 là 4000 mAh."
        }
    ]
}